又有黨媒穿越時空, 今次係youtube

通視

11月5號就知喇

好似youtube不嬲都有呢一個bug

美國時間

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

facebook同youtube都bug?